雙卡 NFC 傳說對決 越平越好 有咩選擇？

求指引

小米8

X8

poco 冇nfc

lm 小米黑鯊2 掂唔掂?

One plus 6T ✌️

要平一定係屌米

貴機冇用嫁都係一年貨仔就要換

睇錯，X8 冇nfc, sor

最平真係屌米8了咁

黑沙

1or2

Asus Zenfone 5 Max Pro 2000蚊滿足晒你所有願望

更正，頭先唔小心打多咗個5字

呢部唔錯

小米已經夠啦

我想小米夠用

Xz2c $2600 s845 cpu

Sony

去福仁買部G3得啦，新機都係一千有找

zenfone max pro

你真係信係新機?

佢打漏左個翻字姐

咁要平吖嘛